美軍在德國CIA 殺了美國特總部隊5人

係Twitter 見到中英文都有人講緊呢單野.....

cia係美軍？

軍方 vs 情報單位

在外國，CIA屬美軍管

ok

咩料

有咩證據
槍戰咁嘈，實會有人影到片

CIA內戰

風起了

乜撚嘢特總部隊呀 邊到鄉下?

on9先信
而家邊個係總統呀?

source 好似係4chan

42:00 Start

呢個server 非常重要，用人命搶返嚟.....
Sidney Powell 之前係記者會話server 唔知落咗好人定壞人手上，而家睇返資料，應該落咗好人手上....
General Flynn 有份收集情報，Trump pardoned 咗佢係正確部署！

傷亡好似係CIA部隊 唔知特種部隊有冇傷亡

標題 1999

CIA咁奸

是撚但一條友出個tweet就post出黎

2020 年選舉可以拍十季

自己上Twitter 睇啦⋯⋯

睇黎似美軍搶 server 時死左隊員 , CIA 要負上代價

笑到痴線
成鳩日要證據
先唔講真唔真，就算係真，條on9覺得佢有權限access到啲片？

根本個4chan post
唔係話cia1死 army 5死咩

我有份係現場 呢幾日風平浪靜 完全冇一回咁嘅事

CIA表示：仆街，都忍夠你班仆街耐，射7你

槍戰現場定點

究竟係美軍突襲CIA定CIA 突襲美軍
之前又話唔係拍戲咁衝入去
純粹係拉人封艇

美國內戰

拍戲場面又信

我地同美軍關係一向好好 我都無咩可以補充

阿侵翻盤喇

拿，呢d 野就應該好難fact check 到架喇

笑撚到肚痛

高章在遅的委任General Flynn 成立調查委員會

專門調查Biden 家族， 希拉里， 奧巴馬

真

睇唔明topic

保持距離

你哋班左膠都有今日，左膠們，fact check 左未呀？

拍到支那收皮黎ending

都已經好明顯係house clinton同obama搞出黎
bill IQ180兩個太早做總統
好多野都關呢兩個仆街事
不過幕後應該仲有啲大佬
不過拉到呢兩個已經好難得

美軍殺左5個CIA特工
好似係咁

渣 ga

有消息話Flynn 之後飛咗去荷蘭，唔知查乜....太多國家牽涉其中，知道有委內瑞拉，古巴，香港，中國，伊朗，荷蘭......

Call of duty有新提材

選舉之戰 分幾多季做

咁撚癲
btw Flynn而家係咩職位？
顧問？？

唔係jason bourne咩

有保留

死左幾個人

應該變世界大事

可能過多10年就會出

想知server而家係邊個到多d

真定假 唔太可信

本來係將軍

CIA = Biden?
SOF = Trump?

特種部隊係屬於美軍
個標題都唔知做乜𨳊

咁大件事冇人推

中共不是和你玩玩而已
拿出真功夫認清現實吧

CIA D撚樣

睇黎係美軍手上

侵再搞落去真係總統山都有得上

睇 twitt 內容美軍就肯定死左人 , 至於 CIA 有無死人就無講

邊出電影？
俾個名黎啦，香港上左畫未？

2007力架搞組織選總統開始美國黑間年

Hydra

Army

l

照佢講，Flynn 應該係 Trump 嘅私人情報小組

你咁講我諗起mw2個將軍

吹到咁撚大
家陣變marvel d 戲咩
咁樣係人地國土打法
當德國軍警係流

我支持將軍
不過屌你老母殺我GHOST

要fc丫嘛

冇可能
因為如果真係發生
一定唔會有消息卞到黎
美軍要做野點會俾你知呀
再唔係屈落支那特工度咪仲好

由大紀元新唐人，依家退到4chan就ok

為國捐軀
rip

咁係侵俾人隊定隊人？

英雄內戰

呢獲太大獲，傳統media全面反現任總統，jason bourne都 cover 唔曬，有AQNON，又有Antífa，BLM，要加埋 X-file ，house of card

人地係話
有5個美國特種部隊為左保護個server 係德國CIA設施殉職
美乜撚野軍?

而家係退到連登自己講就係
太多廢青中小學雞，佢地最中意自己ff到拍戲橋段咁黎j

應該點寫留名學野

係咪想講army vs cia agent呀?

同埋根本都係hearsay野黎
就算流左出黎
都可能只係9假1真
當睇故仔聽下咪算
fat check喎

呢d野又無人話一定係真 討論下
就實有弱智仔衝出黎柒

感謝愛侵力又提供笑話 三人成虎最佳演繹

根本大家都只係當故仔聽下
傾下有無可能
梗係有on9仔衝出黎要睇片
就算有片都會話係假架啦

係德國境內咁打法 咁即係落德國面 真係當德國唔會干預

德國二戰輸左無Said

唔怪得jason bourne 2016年拍到第五集就停左無再拍

愛侵力仲信呢d fake news

睇果篇文又幾精彩的
又話當係索馬利亞死，又話有啲墜機死係埃及
之前香港都有單墜機

德國 CIA ? 特總係咩 ?

美國特種部隊係隸屬國防部美軍

諗起GTA5其中一個主線任務

自己殺自己

個topic 1999

美軍在德國 殺了 cia 一條友

永遠覺得自己智商全場最高
但又講埋d白痴野
阿媽係女人
屌你4chan黎架大紀元黎架 cnn報左未? bbc fat chick左未?

收到風下星期在美特郁CIA

CIA係法蘭克福有sver
美國特種部隊突襲CIA
美特種保護個sever
最後5死
CIA 1死

因為係機密資料，所以無證據更加證明真實性任何話要證據既人都係on9
當然搶奪機密資料既詳細過程而家係4chan俾個留言爆晒出來

國家情報級仲要係美帝
幾撚時到你東德肥婆干預
一陣查撚埋你查到有啲咩後果自負

特種部隊係咪即係好似香港著藍衫行bit果啲狗

又諗起當初成班柒頭衝入講dominion德國server既post
話fake news
結果搵搵下dominion係德國真係有個咩backup emergency server
之後成班柒頭就消失哂
根本呢啲野就係自己搵下，睇下可唔可信
確實既證據本身就好難搵到，搵下可能性都未做，就話fake
唔通好似cnn bloomberg咁自己作消息人士當source咩

又可以丁翻啲特務片

係畜聾級別

Cia 似保安部

條文話除咗德國，巴塞同多倫多都有

好似的確係14號前後傳出raid呢個消息

唔多信，美軍死左人邊瞞得住架

係雜總部隊

佢公布死5個係直升機失事，炒埋一蹀有D睇頭

CIA係直屬蚑軍, 美國特種部隊直屬美軍

槍戰都可以係一分鐘，甚至10秒唔洗就完
你估真係好似睇戲咁打十幾分鐘咩
槍戰+嘈=有片 咩邏輯

咁831都無事了

出得槍手搶server，分分鐘專家證人都會突然失蹤

呢班柒頭見到cnn bbc就信 唔識自己用腦諗
po埋d鳩文上黎話咩「有消息人士指」
放係香港就同信tvb既藍絲差唔多

一早公佈咗有人死

至少點死就睇你信唔信

Pompeo 未做國務卿之前咪就係做CIA個阿頭

有啲亂

特種部隊死4個人好唔尋常 如果係真 真係打個場大戰

唔係好明 即係美國CIA喺德國殺左美國特總部隊既人?
係咪即係美國人殺美國人?

美軍打CIA在德總部關德軍乜事

留意下拜登過2日是否減少特勤隊員重好喇，若係減少至幾個人即有可能講掂數要退

好誇張，唔知信唔信好

Hail Hydra

唔係好明
可以解釋下嗎?

姐係美國自己友打自己友?

連登真係好弱智

不如你fc咗先留言

FIB VS IAA

咁都可以係睇新聞作故仔
不過如果連啲新聞都搵唔到就可以直接唔洗睇咁解

個server 如果放喺美國嘅機構內，例如領事館的話
單嘢又咁敏感
德國政府都未必想插手
死嘅都係美國人啫

yes 內戰

其實兩邊都為國捐軀緊
做細嘅點知大嗰班做緊咩

係
美軍係幫trump
CIA 幫民主黨（deep state)

Black Ops咩

Mason
The fucking Number

推上國際 RT

特「總」部隊

唔洗證據 一定係真

Cia 係美軍管

係嘅話就唔會有班加西啦，又唔洗grs 直接用tier 1 force 未得

諗起Homeland

如果係真 美軍應該會企硬幫侵

講咩都冇用，贏半場官司先講

但反過黎 民主黨 冇人出聲撐拜登？定係連登睇唔都

美軍/CIA戰死
唔係每個月都發生緊咩？

聽下就算
我唔相信Trump team會想呢一刻公開任何野

唔係 美軍好少死人 特種部隊更加少

總統候選人未正式成為總統係有幾個特勤組保護安全，若正式當選則會有幾十個特勤，上次台灣條魚都有幾個特勤

槍戰可以幾秒完唔一定有人影到片
同埋槍可以裝滅聲

美國CIA在德國殺了美國特總部隊5人

所以標題應該係咁樣?

當年CIA出咗一個金無怠
更何況依家？

點殉職法

Child 登仲咁多人推依個post

On9 講野多咁多人信， 樓主搵特特總部隊比我睇下啦
仲有cia 係under 邊個部門嫁，socom 呀定係eucom

咁情況下之香港可以幫呢堆國家並列一齊都算係好撚利害

睇番過往查希拉莉都死過人
呢個應該都係留牌直到SUPREME COURT 嘅原因

上面有fate check撚出現，連登唔需要你地，我地唔需要fat cheque，我地話有就有，過主啦

邊個mission?

侵粉打少一日飛機唔使死㗎

有冇新聞睇下。。

CIA 係幫手出術，唔好講捐軀咁偉大

咪係囉，呢啲野短期內反正唔會有證據
信就信，唔信就算
唔信既人唔需要喺度笑人信fake news

今晚Trump會上Fox channel 做直播，睇Trump會否講最清楚……

Check email 都死

無腦又懶既人就係唔會用腦分析同主動搵資訊，就算你夾到埋口都懶得開口食，呢啲人就係想你幫佢灌腸

呢個

fact check撚：邊個係四 陳？佢講嘢可信？有冇相？有冇影片？
「4chan唔係一個人」
fact check撚：....

佢地所謂既 FC 就係 WSJ, NYT, CNN

oh say can you see

CIA 前身係軍方情報組

lm

fc左未?

美軍特總部隊在德國殺了美國CIA 5人?

柒婆又考第一

4chan故仔文講
攻方：國防部-美軍特種部隊
守方：CIA-接軍事訓練部隊，曾用黎係阿富汗守重要設施
交戰地點：CIA係法蘭克福既server房
CIA死1件， 美軍死5個，放俾新聞報CIA死左係索馬利，美軍就係埃及炒直升機死
戰果：美軍成功拎到server，俾左侵侵私軍情報隊
成個行動策劃，就係當年俾民主党砌通俄生豬肉既Flynn將軍

Bourne identity

如果雙方資源差唔多 , 攻方就一定難好多

《24》可以有題材寫新一季

賽係好美劇feel

會唔會幾年後好似「道西基地」咁變成都市傳說

個場係CIA，睇CCTV捕你都夠死啦

侵哥輸左就會

pin this one pls

仆你個街

德國CIA班叛國賊

死五個都幾癲 證實係真既話 CIA班友會否被滅團

第二張圖提到Navid Keshavarz-Nia 嘅證供文件已經可以嚮MI CASE 睇到。
EXH 109 試譯如下，

本人，Navid Keshavarz-Nia，作出以下聲明﹕

#1 我59歲，最近40年住華盛頓DC，我願對呢份供詞作證。
#2 我擁有電機工程學嘅學士碩士博士學位。亦嚮以下地方接受過高級培訓，國防情報局(DIA)，中央情報局(CIA)，國家安全局(NSA)，國土安全部情報及
分析辦公室(DHS I&A)和麻省理工學院(MIT)。

#3 我受聘於一家大型國防承包商，擔任首席網絡安全工程師和網絡安全方面的領域專家。工作包括安全評估，數據分析和安全防諜，以及對數百個系統進行過法證調查。35年經驗包括技術評估，數學建模，網絡攻擊模式分析以及與聯邦資訊系統的安全防諜(包括中國，伊朗，朝鮮和俄羅斯)。曾以顧問及領域專家身份服務國防部，聯邦調查局和美國情報共同體「USIC」機構，例如DIA，CIA，NSA，NGA和DHS I&A，提供防諜及執法調查。

#4 USIC開發過一套工具叫Hammer and Scorecard。維基解密發佈過，退休中尉McInerney確認過，國家安全局官員Wiebe及中情局分析師Montgomery也確認過。這套Hammer and Scorecard系統可以讓美國間諜(情報分析員intelligence analysts)不留電子足跡地進行隱身攻擊(man-in-the-middle)，目標系統包括Dominion Voting System (DVS)。有了這個，圖謀不軌的作員便可以隱蔽地進入DVS 實時修改結果。DVS 內的選舉管理系統Election Management System (EMS) 包含一組應用程序於投票前和投票後進行活動。

(#1-4/17)

發展到易家 跟本香港係成個發展係有角色

香港人係直接揭露中共既醜惡面紗於全人類面前。

kamala harris連佢自己senator個位都未辭，自己諗啦

等好戲上演

FLYNN好似有出黎講

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#5-7/14)

#5 我曾經使用以下工具作數據收集和法證分析，包括信號情報（SIGINT），人類情報（HUMINT）和開源情報（OSINT）數據的組合。對象包括針對美國關鍵基礎設施的中國和其他外國情報機關（FIS）。我還進行過白帽黑客活動以支持USIC的任務。

#6 我已經對電子投票系統進行了取證分析，包括DVS民主套件，ES&S（由DVS收購），Scytl / SOE軟件以及在搖擺州上數百個選區中使用的Smartmatic系統。此前，我發現過DVS和ES&S中的重大漏洞，這些漏洞使一個惡意的操作員可以通過其內置的隱蔽後門執行敏感功能。後門使一個操作員無需驗證即可通過互聯網進行系統更新和測試。但是，它也可以用於進行非法活動，例如轉移選票，刪除選票或添加選票，以實時進行（來源：DVS Democracy Suite EMS手冊，版本5.11-CO :: 7，第43頁）。這些操作可以通過互聯網進行，而不會留下痕跡。

#7 在我的職業生涯中，我研究了網絡通信報告，這些報告顯示了DVS數據被傳輸到在西班牙巴塞羅那由Scytl註冊的IP Address。結果表明，Scytl在巴塞羅那的數據中心維護其SOE軟件服務器，以進行數據備份。2020年，SOE軟件數據中心移至德國法蘭克福，我相信2020年大選數據亦被傳輸到此。

好癲

合體做<Trump>

thank you 巴!

CIA GRS:

成日以為CIA會著到 Agent 47 咁

幾時會正式拉人？

其實意義不大
真係有舞弊，賀婆走得甩？

FAKE NEWS

問題係CIA係德國operate係要用美軍名義，即係話CIA德國brunch係under 美軍，所以美軍話入CIA就入CIA因為係自己地方，如果CIA射殺美軍即係叛變.....

個標題打乜鳩

唔好咁複雜
用美軍係德國攻打server 所在地, 而負責守個SEVER既就係CIA
最後美軍成功拎到個SEVER之後比左TRUMP佢地
但係美軍就死左5個人 CIA死左1個

搵到有舞弊, 同證明邊個舞弊係兩回事

佢意思應該係CIA冇得獨立咁係德國運作
所以美軍可以直接命令CIA交嘢出嚟

雖然真唔真感覺都冇乜分別
CIA做嘅嘢擺明唔啱規矩
條罪係咩都唔多重要

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

自己人入返自己地方
德國係咪一定會通天就真係唔一定

又唔係美軍搞啲干涉德國主權嘅事

GRS同SAC既SOG有咩分別？

不嬲都話自己入自己地方
係開頭傳錯詰美軍入德國地方，咁實通天啦

如果美軍出聲叫 CIA 交 server
肯定渣都無得剩

一定係突擊攻入去

Welcome to lihkg
總之侵贏就係真news
其他都係fake news

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#8-11/14)

#8 Dominion Voting Systems（DVS）Corporation由John Poulos和James Hoover於2003年在加拿大安大略省多倫多市成立。該公司開發專有軟件，並在美國及世界各地銷售電子投票硬件和軟件，包括投票機和製表機。據報導，DVS與委內瑞拉由前總統查韋斯持有28％的股份的Bitza Corporation建立了戰略關係。情報報告表明DVS / Bitza軟件是在委內瑞拉共同開發的，目的是更改選票數，以確保查韋斯總統(以及後來的馬杜羅總統)贏得選舉。DVS / Bitza軟件亦有被用於玻利維亞和菲律賓等許多國家以偽造選舉結果。隨後，DVS及其國際合作夥伴包括Diebold / ES&S(後來被DVS收購)，Scytl，SOE Software / eClarity和Smartmatic建立了全球壟斷地位。

#9 報告顯示，DVS由幾家混淆其真實組織和擁有權結構的公司組成。DVS公司包括：1) Dominion Voting Systems International Corp. 加勒比巴巴多斯公司； 2) Dominion Voting Systems，Inc. 特拉華州公司；和3) Dominion Voting Systems Corp. 加拿大公司。
類似地，Smartmatic包括：1) Smartmatic International Corp. 加勒比巴巴多斯公司；2) Smartmatic USA Corp. 特拉華州的一家公司； 3) Smartmatic International Holding B.V荷蘭公司；和4) Smartmatic TIM Corporation菲律賓公司。
根據我在USIC的防諜經驗，公司架構如此設計部分旨在掩蓋其背後的複雜關係，特別是與委內瑞拉，中國和古巴的關係；並阻止調查人員發現。

#10 據NT Times 2018年4月報導，來自密歇根大學的計算機科學家J.Alex Halderman在視頻中展示了駭進DVS機器有多麼簡單和容易。視頻的名稱是「我駭了個選舉。俄羅斯人也可以。」下面的說寫道「現在是美國領導人認真對待投票安全的時候了」(來源：)

#11 儘管DVS一直否認其系統缺陷，該公司的ImageCast Precinct光學掃描儀系統卻於2019年8月被完全駭了。這發生在最大，最著名的黑客大會上，即內華達州的DEFCON Voting Machine Hacking Village。DVS ImageCast Precinct是一種集成的混合投票設備，通過結合光學選票紙和選票紙標記設備，為視障人士提供方便。該系統運行Busybox Linux 1.7.4操作系統，該操作系統已知有中至高級的可利用漏洞，以允許遠程攻擊者破壞VDS。()。該報告指出：「許多逾10年的特定漏洞仍然存在於這些系統中」 ()

另一比喻

飛虎隊攻上icac

成班連登仔真係英文差撚到癲
us army raid 德國server, cia急調人手去守server, 其間有槍戰， us army死左5件，cia死左1件, 但最後us army成功拎到server比侵。 fake news media就報件cia係中東死左，而另外果5件us army就報佢地死係因為helicopter crash. 試圖令raid server centre呢件事係唔存在

推

速龍 打 黑警

會易明d？

死咗5個英勇美軍

清晰

班5毛係咁擾亂各巴打

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#12/17)

#12 在2019年，一台筆記本電腦和幾張含有用於訪問DVS系統密鑰的USB卡在費城被盜。該公司否認丟失該些密鑰USB卡會帶來風險。但是，無黨派的OSET研究所的選舉安全專家Eddie Perez表示：「USB存儲卡具有大量重要信息，不僅關乎選舉的配置及其選票紙，以及投票設備的設定，乃至用於驗證選舉的內部系統數據。」之前，我已經分析了DVS和其他投票系統的加密密鑰的內容。我相信USB卡已被用作以管理者身份訪問後門，從而擾亂選舉操作並影響了MI，GA，PA，AZ和WI的選票計數。

thx bro

證據真係詳細到癲

搶server上兩個禮拜袁爸爸都講左
但而家都唔知個server係咪有料到

結論

CIA 比美軍好打

有冇用 應該得法庭知
依家爆單野出黎係要叫大眾知道有人用美國軍隊打美國軍隊 為左某D指控鋪路
同埋爆左呢件事出黎 美軍打後應該會質疑自己接到既任務 ??

美軍去拎SERVER
咁果度D人可能預計到呢D情況之後有班人殺左果度美軍?
之後美國有講過如果節報落係果個人手度唔知好定壞

而家有人傳出CIA殺美軍?

#Deep_state

香港美領CIA有冇server

今日晏晝明明有個post講呢單野 而家搵極都搵唔番 入面有巴打講左好多 cia果d黑暗野 話cia 其實搞好多灰色產業 販毒軍火

有名果個咪侵，有權果個迷biden

內戰

Lm

好想知道 交戰果陣見到對手都係美軍 當下心裡面有咩感覺

Snake? Snake...?
snake!!!

呢d先係人話 個標題1999

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#13-14/17)

#13 在2018年，紐約時報進行了一項調查，得出結論認為DVS機器很容易被黑客入侵。 隨後，安全專家於2019年8月對DVS進行了全面的安全測試，發現了無數可利用的漏洞，不需要大量的技術即可突破。 DEFCON報告確定了DVS及其廠商中的重大安全漏洞。但是，有充分的跡象表明這些問題未被解決。此外，DVS依然表明其投票機是完全安全的。他們繼續避免透露其軟件碼讓其獨立的安全調查人員進行分析。其後，2019年12月，參議員Elizabeth Warren，Ron Wyden和Amy Klobuchar以及民主黨代表Mark Pocan對DVS機器的安全漏洞引起了重大關注。

#14 就我的專業意見，DVS，Scytl / SOE軟件 / eClarity和Smartmatic這組合很容易受不法入侵而操縱數據。我的判斷是基於進行過十多個實驗，並結合分析2020年選舉數據而得出的。
此外，許多調查人員檢查了DVS並報告了其安全性發現( J.Schwartz，《科學人雜誌》，2018年；DEFCON，2019；L.Norden，有風險的美國投票機，布倫南司法中心，紐約大學法律，2014年) 確認包括DVS在內的電子投票機存在明顯的安全漏洞，但尚未解決。

#15 以下這段是11個他對選舉數據的發現。

唔怪之得果日 在雨中一言不發勁哀傷咁樣

記撚錯左原來係隔離登

透過 HKG 分享一則貼文：Gen. Flynn同Mcinerney電台節目證實 美軍檢獲伺服器行動中有傷亡

依家MSM嘅情況勁似MSG2 裡面嘅GW system...
媒體完全被操控

你係要用美軍vs美軍個邏輯諗
之後講到美軍之後無士氣

用個比喻

飛虎隊 去突襲班犯緊毒黑警

個比喻會唔會清楚？

trust but verify
9/11 既事, 去到29/11仲未浮面?

可能真係有愛國者組織
侵=

比CIA點去守server果隊人 你又知佢地知自己企起邊一面咩?
依家係要先假設佢地仲係美軍 令果班under CIA既人會反問自己
唔通到時隻黑鬼下令叫班人攻入白宮先做呢D野

定係飛虎突襲國安公署

講白D就係放風叫人反水
唔係之後就直頭當係敵人咁打

有冇人改圖？
Btw solidus snake 係反派

其實solidus snake都係好人黎 為左反抗愛國者組織

Pin

fake news media就報件cia係中東死左，而另外果5件us army就報佢地死係因為helicopter crash. 試圖令raid server centre呢件事係唔存在

咁又唔好乜都賴晒MSM，呢啲官方講法照計都係由美軍/CIA自己度出嚟
唔通同你講美軍大戰CIA咩

CIA一早就control唔到啦, 係聽侵支笛就唔駛搵美軍強行去拎機. 仲要擺明係CIA server自己host想隊死阿侵

Pin this

Cia 唔係美軍管嘅咩，搵個it狗去拎未得，洗撚打咩

真, 班FC撚一方面屌左媒,但另一方面又會認同左媒唔報就係fake news
唔肯去推測,咁鍾意信媒體報個d即係侵輸左,香港人個個都愛國愛黨,只有少數黑暴
成班豬精唔用腦

包arrrrrrrrrr!

美軍突襲CIA德國分部並擊殺5名特種兵

自膠

應該係
美軍突襲CIA德國分部，擊殺一名CIA探員，自損五名特種兵

從主流媒體同科技企業參與政變後。根本已經冇晒任何值得相信嘅source，所有媒體公信力都瓦解。

當全世界都係大公文匯，社交媒體都只係睇到大公文匯人民日報之類嘅資訊。已經等如活在森林中。

去到今日都叫話要fact check嘅話，佢本身就係大公文匯之流。

冇錯

美國大選所有新聞都冇得fc

全部人都唔當自已係media邊有得fc

唯一可以fc係1月睇邊個宣誓

不過4chan就真係保持少少距離好啲。

啲片factcheck咗未？

而家只可以等正式拉人。

有helmet cam 就話姐
仲要佢肯放返出黎
你估個地方係深水埗？dc9打交由路人影相？

職業特工殺左CIA 好L正...

唔係下話

即係陳同佳o係台灣殺潘曉穎

唔使諗到咁複雜
追車炒車都可以死人

call of duty black ops v deep state

嚴格啲係SDU vs CID

想問張圖係邊日

Department of Deference （DOD) 305 情報隊
去搶CIA Server, CIA 準軍事隊伍迎擊，一個CIA 官員陣亡，另外亦有五個美軍陣亡，似家個Server 俾DOD 搶到

美國精英打死美國精英 , 支那最開心

而家成日都twitter fb youtube 當新聞，出名嘅傳媒唔報就話比人買通lamestream media, 得閒又話big tech block 晒d 不利侵嘅野 (不過呢d 唔block 又當無事) 日日搵d 野打J 唔知做乜

正義必勝

侵嚮軍隊入面更加眾望所歸

佢哋當啱自己立場同利益嘅新聞就係fact

係咁上下啦

點解要搶？CIA德國 brunch本身就係隸屬軍方

呢一單搶server係講緊兩個星期前嗰單定係啱啱發生左單新嘅？

為國捐軀
起哂成個deep state佢

即係話橫衰荷遠東
班探員都唔可信

準備內戰

D 諗法好有創意，話機密資料唔會有證據所以更加證明真實 不過係4chan 呢d 鳩up 壇度寫晒d details 出黎又會好認真咁當真

侵皇一定要幫佢哋拎返公道

美陸軍305應變部隊
對cia黑色部隊

可能係cia部隊戰鬥能力勁d

內戰了

美國在外國的內戰

你呢個問題都幾搞笑
你應該問點解CIA要反抗
CIA唔反抗既話軍方洗鬼搶

Do you have the DSM?

Special force 未必Shoot on sight
CIA就唔同講法喇

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#15/17)上

#15 我沒有獲得任何權限去審查2020選舉的系統。但是我對紐約時報的數據集進行了詳細分析，並發現了由非法操縱選舉引致的重大異常。根據我的專業判斷，證據廣泛存在，遍及所有搖擺州。我得出以下結論：

A. PA，WI，MI，AZ，NV和GA中的選票數目分佈並不符合正常的系統操作。 相反，它們顯示有人欺詐地操縱投票機。

B. 大約在02:30am，電視廣播報導PA，WI，AZ，NV和GA已決定停止點票工作，並將在第二天繼續進行。一致決定故意地停止所有5個搖擺州的點票是非常不尋常的，可能是前所未有的，並顯示了搖擺州選舉官員有事先協調。 沒有任何合理理由解釋搖擺州需要預先協調選舉活動並停止正在進行的裁決程序。然而，同樣令人困惑的是，據報投票計數並未停止。實際上，它在2020年11月4日的凌晨時份關上門繼續點票。這一活動非常不尋常，證明有人串謀達致某種目的而不受監視。

C. 在分析2020年大選的NT Times數據時，我得出的結論是，該軟件算法操縱了選票計數從而令選區結果讓拜登領先1-2%。該軟件實時執行數據更改以保持候選者之間的落差，從而不會引人注目。具體的軟件算法由Smartmatic開發並嵌入在DVS機器中，以方便惡意操作者按需進入後門以操縱實時數據。

D. DVS民主套件的ImageCast Central光學掃描儀無法正確驗證和確認缺席選票，如其自己的文獻所述。有其他證供指出，即使缺席選票沒有簽名或驗證，光學掃描儀依然照單全收。這表明DVS系統的配置已被修改為接納那些應該拒絕的無效選票。

E. 當DVS ImageCast掃描儀驗證一張選票紙之後，設計上，它需要將結果製成表格並與一個肉眼可辨識的掃描圖像一起儲存至一個投票記錄中。這個名為AuditMark的圖像讓掃描結果可以由用戶驗證。但是，媒體報導指出，ImageCast不僅未能正確驗證缺席選票；它也無法保留進行審核所必需的AutitMark記錄。更改此設定的唯一方法是更改系統配置，並防止ImageCast掃描儀拒絕非法選票紙；然後重新編程AuditMark以存儲不可驗證的選票圖像。這是欺詐的證據，旨在防止調查人員發現無效選票的數量。

F. 儲存在DVS USB上的密鑰（據報告在費城被盜）被用於更改投票計數，在結果上報之前。由於DVS在所有搖擺州的所有投票系統中均使用相同的密鑰，因此允許遠程操作員對所有搖擺州的數據集進行大規模攻擊而不會被發現。

CIA殺咗美軍？？？

唔知真定假, 不過唔意外. 大家一齊睇落去

兒登:fake news Fc左未

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#15/17)下

G. 從大約4 NOV 04:30開始，在許多轄區拜登的得票比變成接近80％。數據分佈在統計上是全等的，即使考慮到大量的缺席選票是投給拜登。

H. 有利於拜登的數據差異在4 NOV 04:30之後繼續擴大，勢頭一直持續到9 NOV。在所有搖擺州，拜登異常陡峭的曲線證明了這種差異的異常。坡度突然升高是不正常的，並顯示出數據被人工手段所操縱。例如在賓夕法尼亞州，特朗普的700,000以上的領先優勢在短短的幾個小時內就減少到了300,000，若果沒有外部影響這在現實世界是不可能的。我得出的結論是，在沒有非法的投票改動的情況下，無法在短時間內（即2-3小時）手動完成超過400,000份大部份是缺席選票的點票。在密西根州愛迪生縣的另一起案件中，拜登在4 NOV 17:59獲得了逾100％的選票，而他在5 NOV 14:23又獲得了99.61％的選票。這些分佈令人憂慮並顯示了舞弊。

I. DVS承認在投票機中使用了中國製造的零件。但是，該公司不願透露有關其供應鏈，外國股權或與中國，委內瑞拉和古巴的關係的詳細信息。尤其是，我看過的USIC情報報告顯示了中國在美國的間諜活動以及為滲透選舉所花的氣力。由於這些國家是我們的敵人，我得出的結論是，外國情報組織和其他部門參與了影響2020年選舉的結果。

J. 間諜使用諸如Hammer和Scorecard之類的複雜工具進行了隱蔽網絡攻擊Man-in-the-Middle (MITM)。MITM攻擊以兩種方式發生。開始時，遠程操作者使用包含密鑰的USB卡和訪問系統後門去更改搖擺州的選票。然後，結果被轉發到位於德國法蘭克福(以前是西班牙巴塞羅那)的Scytl / SOE Software服務器。MITM攻擊的結構可確保進行了足夠的數據更改後，才將統計結果轉發到Scytl / eClarity Software Electronic Night Reporting (ENR)系統。選舉數據被轉發到海外的原因是為了避免USIC進行檢測和監視，以掩護MITM。

K. 我的專業意見是，DVS民主套件，Scytl / SOE軟件/ eClarity和Smartmatic在2020年選舉中並未產生可審核的結果。證據表明投票無通過適當驗證，系統記錄沒有得到保存，而甚至在選舉日之前的幾天內，系統仍然不穩定需要DVS在最後一刻實施軟件更改。此外，4 NOV 04:30之後數據分佈的差異清楚表明於各大搖擺州存在廣泛的系統異常現象。證據既廣泛又有說服力地表明遠端操作者進行了大規模欺詐。

無法播放
有無backup?

穆罕默德之後再無先知
其他都係假先知

密歇根州海妖，POWELL CASE EXH109，
Navid Keshavarz-Nia 的證供文件，(#16-17/17) 完

#16我的結論是，被盜的密鑰USB卡、漏洞嚴重的DVS，Scytl，SOE Software / eClarity和Smartmatic，共同構成了一個完美的環境，可以在所有安裝此系統的州份進行廣泛的選舉舞弊。我對紐約時報數據進行的2020年大選分析顯示，所有的搖擺州都出現了選票統計異常。這些失敗是廣泛而系統性的﹕足以使投票計數無效。

#17我非常肯定，所有搖擺州的選舉數據都被更改了，以致數十萬張選票從特朗普轉移到拜登。這源於DVS，Scytl / SOE軟件和Smartmatic系統中存在系統性和廣泛可利用的漏洞，這些漏洞使操作者能夠獲得所需的結果。我認為，證據是壓倒性的和不可爭議的。

Pursuant to 28 U.S.S. 1746, I declare under penalty of perjury under the laws of the United States of America that the foregoing is true and correct to the best of my knowledge.

Hail Hydra

時間： 2020年11月11日，美國退伍軍人節
地點：阿靈頓國家公墓（陣亡軍人公墓）
（Arlington National Cemetery）向退伍軍人致敬，並向無名戰士墓（Tomb of the Unknown Soldier）獻上花圈

特種

天佑美軍

首先質疑咗你係5毛或PR帶風向先。

你吹咁大

愛侵力真係邪教嚟

侵捉25仔
侵侵真係好勁 咩都知道

又可以拍電影

成班人都痴撚線嘅

大陸仔

你個標題咁柒，係咪大陸人嚟架？

食黃店食壞腦

係咪CNN報？

cod

DSM

We got it sir!

CIA堆blacksite你都無權知啦 更何況管agents

鬼佬連登

CIA 班guard 未必著軍服掛國旗架
打死左先知係咩人

佢點會 Trump also was reported to have called the more than 1,800 fallen Marines "suckers" for getting killed during the World War I battle.

無名戰士墓（Tomb of the Unknown Soldier）

洗撚同你條垃圾證明咩

連登削好多囉

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

CIA 個隊係準軍事部隊，唔係美軍體系。

如果就咁叫交出黎，一定做左手腳，所以要突擊去搶。但點解CIA 要反抗？？？呢到就有戲睇。